俾你揀你會點揀？(多圖)

孝敬大家 我愛連登

正評係俾個吾你老母臭閪的

一個咁差既人竟然有人爭
你話做好仔果班做黎做乜撚

多d圖啦。

LM

係一段咁複雜既關係入面
最後係唔會有好結果

見你有j圖就答你啦
佢唔捨得分開啫 食兩家茶禮 何樂而不為

飛咗佢喇
條仔同前任啲關係咁糾纏一啲都唔尊重你
你再留喺到陪佢地玩係你傻咋
Btw條女分咗手都仲肯俾人扑 佢個格都幾賤下

所以話男人唔壞，女人唔愛。係真既

真係按耐不住

樓主雞黎，佢條仔屌完就算
你條仔有女朋友都仲可以屌佢個ex
而你又接受到，你話我聽你唔係雞係咩？
雞都有錢收，你係咪倒貼左？
比我係你男朋友根本就唔洗揀，反正冇成本可以屌哂兩條女

好復雜。
拍左七年拖，分得幾個月，重要無耐先正式搬走。
你肯定你男朋友ready好接受一段新感情？
BTW個吾你老母大快人心

可能我係人渣攝石 好似個個都咁樣
真係有好仔咩

第一眼，唔係望左個樣先 張張都咁大

你個故事寫得咁詳細，你男朋友一睇就知講緊佢啦，咁同借唔借人ac有咩分別

見你咁想睇搵多張俾你啦

好亂啊救命

多謝你啊巴打
我冇諗過佢食兩家茶禮
更加冇諗過佢會挑戰我底線

我有俾佢屌就話係雞啊
但我無比佢屌喎 所以我唔係雞

我又覺得佢個ex雞多啲喎，分左手條仔話屌就屌
人地樓下依家咪心理掙扎緊你做咩衝岀黎話人先

又屌你 又屌佢 點解唔呀

佢係真係兩邊都上

我都考慮左一排我先同佢一齊
同埋冇諗過佢會咁樣做
真係好複雜

遲早問題

屌開呢件就屌埋另一件
為免樓主做下一個
勸你早走早着啦
反正你條仔都係人型自走炮

始終唔係用自己ac
我個心好過啲

樓主*

唔大我唔搵㗎！

True

咁我都幾肯定我唔會俾佢屌
大佬啊 佢屌完佢個ex仲諗住有得屌我？
係咪諗多咗啊佢

咁都仲要諗，先唔講條仔一開頭唔承認，背住佢搞野已經死罪啦

支持你呀

agger

人型自走炮

我都唔想步佢個ex後塵
所以我會諗清楚

你拍拖唔係諗住過人世？你結左婚唔會同佢行房？
如果你係hea時間既，唔好浪費雙方時間啦

呢句真啊
都唔明點解依家啲人咁樣
留番啲尊嚴比自己啦

咁不如分手啦 散左又要同人搞野

咁其實我一開始真係諗住想同佢行落去
如果唔係我都唔會同佢開始啦
但係當我知道左呢件事之後
內心都有掙扎嘅 走我就一定會走

唔好呃自己乜野攝石唔攝石啦 或者你都只係同一類人
不過你放心 你絕對唔係同佢行到最後果個
Btw 可能你根本就唔care ~正所謂easy come easy go. 大家開心過咪算囉 無咪再搵過囉 驚條撚啊？

襯未泥足深陷，喳喳臨搵過個，等佢個ex接收返。
一對狗男女永遠一齊最好，數好放生害人。

你’BF’熱戀期已經出去食女 你仲有咩期待？

不能同意更多

風流唔同下流 壞都可以有好多種
乜撚男人唔壞女人唔愛根本自欺欺人
大把好仔一樣有人鐘意 只係樓豬偏偏鐘意個打靶仔
明知條友係有問題都有爭扎餘地
女人唔自愛就唔好怪人對你殘忍

真係呢對狗男女
本身我有期待過 依加無嚕

嘩 真係我覺得你講野好中肯
其實身邊有好多人都有同我咁講過
我會醒咖喇

有時候d野真係要講到好撚白 大大力屌先會醒
當然 扮訓另計

你個ac都好多人用
一時借男朋友AC 一時借朋友AC

唔好意思啊 令你誤會混淆嘅話
我真係諗唔通

無混淆 純粹話個AC好多人姐
有咩問題?

當你要上黎問人走唔走好 你就唔好咁肯定你唔會俾佢屌 襯你未俾佢屌過 拿拿聲走啦
唔想見到你下次借第2個人ac上黎問 有左個人渣既bb 點算？

我全部都要.jpg

條仔賤撚過地底泥你仲要諗 ？

係我就即刻斬纜當無識過條賤男
雖然我知好難
加油樓主

希望你男朋友無ac喇

我只係差個決心走
不過見到你咁樣鼓勵我
我頭也不回了

喂 你咁少圖我都幫你推

整多幾幅你d朋友既相黎睇下得唔得阿

你d朋友係咪又大波又腰幼

唔諗喇！走喇我！

有少少難度嘅
不過我會努力走左先
多謝你

多圖=少圖?

少圖=一張?

一張=無圖?

轉個頭返黎又有圖 但咁似141個d p圖 唔睇lu

無辦法啦 我搵左好多都搵唔到高質圖

無嚕 咩都無嚕

分啦 又食ex又食你咁賤

我會分咖喇~~無食我啦

呢個真，啲女係鍾意痴埋啲閪佬到

對唔住啊 我會痴返啲好仔咖喇

你繼續留喺度唔俾佢扑
佢得閒都係揾返個ex友誼波
而家仲好啦，拿拿聲知條友真面目，頭也不回

利申：正皮係俾吾你老母

狗公配狗乸
佢兩個根本天生一對
樓主都係早啲走啦 有得一次會無第二第三次